[請教大木博士][有圖]成粒綠豆咁既係咩蟲

要點搞

R.I.P
下世好好做人

煙甲蟲

雨季冇得搞
因為潮濕

下世好好做人

滅蟲公司搞唔搞到

通下風，打掃下啲塵，頭髮，皮屑啦
間房乾淨，煙甲蟲自然就終極啦